有無日頭打機group

返通宵夜晚無得玩

你玩乜驚 ? 日頭大把鬼佬陪你玩啦

夜晚都冇GROUP啦
依幾個月悶到仆街冇GAME玩